
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% START FRAME %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}
\frametitle{Quicksort}

\begin{block}{Branch-Misses}
O gráfico a seguir mostra o resultado da avaliação dos erros de predição de código, os \textit{branch-misses}, para o \textit{quicksort}, nos 3 ambientes
\end{block}

\begin{columns}
\column{0.5\textwidth}

\begin{itemize}
    \item Pior desempenho no ARM
    \item Melhor desempenho no Xeon. Taxa de acerto > 98\%
    \item Taxa de acerto geral > 94\%
\end{itemize}

\column{0.5\textwidth}
\includegraphics[width=6cm, height=5cm]{quick_branch-miss} 
\end{columns}

\end{frame}
%%-------------------------------- END FRAME --------------------------------%% 

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% START FRAME %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}
\frametitle{Quicksort}

\begin{block}{Cache-Misses}
O gráfico a seguir mostra o resultado da avaliação dos erros de predição de dados, os \textit{cache-misses}, para o \textit{quicksort}, nos 3 ambientes
\end{block}

\begin{columns}
\column{0.5\textwidth}

\begin{itemize}
    \item Pior desempenho em todos os ambientes na menor amostra
    \item Xeon teve pior desempenho de todos, porém melhor que no \textit{mergesort}. Taxa de acerto > 50\%
    \item Taxa geral de acerto > 50\%
\end{itemize}

\column{0.5\textwidth}
\includegraphics[width=6cm, height=5cm]{quick_cache_miss} 
\end{columns}

\end{frame}
%%-------------------------------- END FRAME --------------------------------%% 

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% START FRAME %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}
\frametitle{Quicksort}

\begin{block}{Tempo}
O gráfico a seguir mostra o tempo de execução para o \textit{quicksort}, nos 3 ambientes
\end{block}

\begin{columns}
\column{0.5\textwidth}

\begin{itemize}
    \item Pior tempo no ARM
    \item Melhor tempo no Xeon
\end{itemize}

\column{0.5\textwidth}
\includegraphics[width=6cm, height=5cm]{quick_time} 
\end{columns}

\end{frame}
%%-------------------------------- END FRAME --------------------------------%% 

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% START FRAME %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}
\frametitle{Quicksort}

\begin{block}{Clock}
O gráfico a seguir mostra o \textit{clock} para o \textit{quicksort}, nos 3 ambientes
\end{block}

\begin{columns}
\column{0.5\textwidth}

\begin{itemize}
    \item Maior clock no AMD FX. Dessa vez, não se traduziu em menor tempo.
\end{itemize}

\column{0.5\textwidth}
\includegraphics[width=6cm, height=5cm]{quick_clock} 
\end{columns}

\end{frame}
%%-------------------------------- END FRAME --------------------------------%% 

